有獨家版❰習爺爺❱

習爺爺在跟學生哥打招呼的時候，習爺爺抱著了學生哥，然後習爺爺緊握學生哥的纖細的手。當時學生哥的手其實特別冷，然後習爺爺卻一路握實學生哥，學生哥可以感覺到習爺爺的溫暖，就一下子傳遞到學生哥的全身。

學生哥嬌喘一聲倒在習爺爺嘅懷裏，喺呢個時候，學生哥眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。習爺爺一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從學生哥衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而學生哥既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！